大家點睇民主黨個割席譴責記者會 鄘仔冇出席?

全部民主黨議員齊哂 除左鄘仔